講性格不合係咩心態

無論段感情係長或短 一句性格不合就可以屌打所有野 無論你幾努力想挽留 無論佢仲會比期望你話分開冷靜下 到最後其實佢已經一早知道左個答案 話比時間冷靜下只係比自己有個籍口 心諗我都比夠時間你 現家講分手唔會傷到你 到冷靜分開完要見面個陣 當你仲覺得佢仲肯出黎見面 係迷有機會復合 但佢已經一野出左技， 「其實我地真係好唔夾 所有野都夾唔到 走唔到洛下 我呢一個月已經諗通 我地都係算啦。」到最後都係百費心機。

同一個理由
打算復合 亦準備接受佢講最尾個段

唔夾，就係唔夾
唔夾，又可必一齊受苦，不如分開各自搵個更好

其實，愛情入面除左要夾，隔行，同標點符號都好重要架！

當見面個陣諗好哂會講咩 一句就收你皮

咁不如直接話分手 講分開下係想點
Sorry感性mode 無打到

聖人mode姐

聖人既原因係咩 係迷想比自己個心好過d 唔洗咁內疚

打完丁出左咪聖人 邊有咁多原因

其實只係唔想咁直接。

真正意思其實係分手呀！

有無諗過其實人地俾機會你見面 其實已經好好
有好多人連冷靜既機會都無 所有野封哂你
連發言既權利都無埋
有啲機會係俾你珍惜